大西北有冇針灸跌打推拿推介？

懷疑有坐骨神經痛，求介紹一個好既

推

咩位痛先算係
留名

反射左去大腿同臀部，坐住就痛

試下屯市尚生堂 我有搵過梁希敏醫師針灸 我覺得好work 同埋針炙效用比我想像中快

坐得耐？

推

其一，不過亦都整傷過
長期痛，某日突然開始反射左落去